［集中討論］聽日全港三罷，但係去邊呀？

有人話九龍塘
有人話分區集會
有人話中學生早會靜坐

另外有D 人又要被罷工先罷得
即係要朝早搞？但經驗次次朝早都唔多人，都要下午

文宣呀
有共識未呀！！！？？？

搞鐵

邊個先真，好亂
幾點

岀左好多圖啦
推左三罷先

多區應該唔夠人

push
義士既血不能白流
絕對唔撚可以就咁算

另外你話左膠都好

參考返812全民左眼繃帶，今次要摺紙整把手槍＋繃帶左胸先有Noise （＋紙鶴都得）

文宣連儂組幫手做手工，定左時間搵多人D 早D 去整

但上次第二次塞MTR，全部比人拉哂黑警任拉

但上次第二次塞MTR，全部比人拉哂黑警任拉

得D 學生會幫手，D 大人個個想被罷工，少少都唔幫手

其實隔離po係話7am拆鐵

呢個
7am拆鐵 1pm遍地開花

我諗依家未討論好 所以推左三罷先

但係入站真係又一次831 ，落閘，拉人，殺人，永遠消失

已FC

聽日係929被捕義士提堂控暴動罪！
唔該義士唔係condom!!!
有時間請去聲援義士！
話比手足知佢地唔係孤單！

利申我係其中被捕人士朋友

929 義士唔係condom!!控暴動罪！9點西九聲援

塞mtr試過唔得
唔好諗住夠人塞得哂全香港先，塞一至兩區仲好
例如中環d商業大廈

但依家入MTR 同入狗屋無分別，佢地100個防暴守中環，有無人敢落

塞左鐵先

點解唔喬裝入站先然後先再塞鐵?

好想睇中環lunch hours射TG

塞兩下之後，佢100個落哂黎，見後生就打＋開槍
831 翻版。。。

快閃是硬道理

塞鐵點快閃

黑心講，咪831多次，返工時間俾果次仲多人

問題係佢只打後生仔
西裝友或者廢老樣佢一定唔打